free rider根本無做錯到

Hea又係會老死，認真積極又係會老死，唔好彩仲會意外死，死左之後記憶歸零，根本無前世今生輪迴，就算真係有輪迴，下世的你已經唔係你，唔明做人咁執著，下下咁認真做乜？做個hea底free rider都唔錯啊！

啱 瘋狂free ride人 GPA 係浮雲

依家死又係死
老死都係死
你做咩仲未死